到依家我地係咪應該眾籌多一次

打甩刑事 再上訴都要好多cost
香港人要救香港人！！

g持

個人諗法 入數俾星火最直接 唔會俾人食手續費

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】